win10 Adobe 工具列

有冇人用緊win10嘅Photoshop
我頭先一down完 佢工具列嘅字體2point都唔知有冇
就算我入控制台轉大字體 去到最大都係好細好細
想問係咪本身係咁 無得攪啦？